(國際戰線)關於喺英國發現死咗39個

其實呢件事係咪可以搞個哀悼嗰39個大陸人嘅活動
一嚟可以喺國際上拎到分數
二來呢個係我哋唔搞港獨嘅證據
以後啲人一話啲暴徒搞港獨就可以拎啲單嘢出嚟講我哋有幾愛國

冷處理

唔需要，太偽善
要搞就搞新疆

雖然呢個都係方法不過用黑暗兵法唔會更加好咩？

可以一試

利申加泰集會之後
我發覺其實和理非野點做都冇乜所謂

哀悼咪哀悼
所有嚮往自由既人都要支持

所以咁大愛咪搞新疆囉啱哂啦
中國三日唔埋兩日都有大單野架啦
咪好撚唔得閒

要搞就搞新疆，無討論空間

冇錯
其實佢哋偷渡都係為咗自由

會唔會有人為左隔離牧場死左隻走私豬而搞哀悼會?

可以睇定d
你唔知佢係黑社會尋仇定點

有得諗

我仲有良知
做唔出

會唔會做得太假？

中國一日意外爆炸斷橋冧樓都閒閒地死幾千個啦 洗唔洗咁假慈悲啊

唔理最實際

唔洗,好快冇人理
想CONNECT國際既咪搞埋東突&圖博人權集會
or國際反警暴都得
支那日日都咁多人死既悼念得幾多

雖然成日話左膠阻膠
不過國際戰線真係左膠手足打得好
希望從今以後左膠可以變褒義詞
幫我地做international PR

但係阻膠就真係不了

On9 你同初期話披支那旗上街班人有咩分別
我唔撚愛国呀屌你
扮都唔撚想扮
冷處理最好

你都cls，啲言論已經揚左，你而家想轉口風話愛與關懷支那人，只會放大你既柒同偽善 冷處理唔該